我朋友好嬲

話說兩個星期前我朋友同條仔去咗staycation
佢遲到所以條仔check in 咗先(佢條仔個名bk)
佢條仔叫佢到個陣係counter checkin 同填埋份健康申報表先
如事者佢到咗就去counter checkin la

酒店職員 我朋友

先生你好，有咩幫到你
我個fd 上咗房先，我嚟補返checkin 㗎

好呀，先生朋友幾多號房
xxx

ok... 麻煩俾一俾證件我。同埋填埋份申報表先

做咗一陣嘢之後

依家ok 喇，配多張房卡俾你阿。同埋我會打上去通知聲
。。。

（電話通咗）喂李生呀，陳生依家上嚟喇。拜拜李生。
...

(笑) 好啦搞掂喇陳生，你可以個邊搭lift 上去。祝你住得開心

（喇喇聲急腳跑走咗）

聽完我朋友講完我笑到pk

陳生和李生都是花樣男生

子

Gay佬

笑死

有咩咁特別?